唯唯夠啦，收手啦

呢幾日你日日都一早到場
又帶頭向前衝
有手足比狗扯又捉返佢地返轉頭
仲要補給埋物資比我地
夠喇！！我地已經知你心意喇
求下你16，17號唔好再咁高調
唔想你出事啊人民英雄
大家果日都唔好再post佢啲相上嚟啦

唯唯入左院⋯

佢真係好好